有幾多人以為"我見猶憐"D指條女個樣好可憐?

多得D報紙佬，將"我見猶憐"用錯晒
"我見猶憐"個憐係憐愛，唔係可憐
成句意思條女靚到我見到都有憐愛之意
同可憐完全無關係.

見佢可憐, 我好想愛憐佢

係見佢靚同可愛，我好想憐愛佢
同佢可憐無任何關係